可以说，他反对等级不平等的斗争是革命的前奏。 《现代绘画史》第一卷(共四卷)|理查德·马瑟 
 堂弟，我敢说，他今天已经让我们预先尝到了他长大后的样子! 和金色马刺队的弗朗西斯·尼莫·格林 
 在这个快乐的日子之后的几个星期里，霍诺拉尝到了天堂的滋味。 消失的艺术|约翰·塔尔博特·史密斯 
 而我，可怜的愚蠢的我，却以为这一切只是我在上流社会中所能找到的更高生活乐趣的前奏。 革命与其他散文|杰克·伦敦 
 这是一份“贵格会城”信件的简历——是即将出版的那本书的前奏。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩